本人對於昨日（２０１９／７／１３）上水衝突，有以下看法！

一直有留意事件，希望傷者盡快康復